嘅然甴大大要揾澳門做金融中心爭飯食

香港開賭燒佢後欄

不了 去過賭場就知個環境幾大陸
難得少咗咁多自由行真係唔想走回頭路

大家都明上海深圳點解只能做國家金融中心 做唔到國際金融中心
人民幣一日都唔係自由貨幣 港幣個地位都係無法取代
用葡幣代替港幣兌人民幣離岸嘅貨幣唔係唔得
葡幣最大問題係流通量不足 要用港幣Support

除非大陸一車車美金車落去澳門印葡幣支撐（而係無可能，因為係大陸想拎人民幣兌美金先落澳門）

澳門呢個紅色資金太平門都係由香港人揸春袋

無咩可能

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊